fifa pro club 徵中場 後場（最好上班族）

想徵中場（有波底）最好成熟d 的上班族
吹水開心夾默契 踢波
隊波風格主打433, 41212 少斬波
一星期3日 主打weekend (星期5 6)而家缺右中場/防中/後防
上班族 輕鬆為主 用mic 一齊夾波

有意tg

上班族 來吧

而家只缺後防 主要收閘
上班族想試就黎啦